［有片］景林邨厚德連儂隧道斬人

凌晨1時許，位於景林邨與厚德邨行人隧道內連儂牆，有手持利刀大漢掩至施襲，在場3人走避不及中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去，其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外兩人送將軍澳醫院。警方封鎖現場展開調查。

現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

整連儂牆都要放哨
唔好單獨行動
起碼要有朋友幫手睇水

Stay alert!!!

推

靠狗一定捉唔到人
附近手足要留意下！！
注意安全 唔好落單！

現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

推
between 160咁矮

屌搵兄弟用麻包袋啦，之後就屈鳩落啲大陸人度

痴撚線
痴幾張紙出刀斬頸

嬲到仆街

專攻微博文宣或同五毛嘈可以用關鍵字「唐努烏梁海」

斬人啊又！
荃灣手足都未拎返公道

Mon post 狗呢
做野啦

事件經過
【0145】有目擊者稱，景林邨去厚德邨連儂隧道，有一個刀手，一男一女被斬傷，男被斬頭，女被斬手。當時小朋友喺連儂痴緊嘢，個仆街講咗句「我忍唔撚到呀！」就斬落去。

小
朋
友？！
唔撚係啩

係咪想831 300萬人

聽日入元朗啊
721一個月啦！！

有片，推呢面

以後連儂牆戴gaer

唔使重裝，要跑得郁，擋到刀

暫時建議：長褲、跑鞋、手臂綁啲海綿

有片啊

好痴線